其實黑暗森林法則同大逃殺法則有咩分別

大逃殺遊戲咪又係見到人就殺

點解要用黑暗森林法則嚟形容外星文明嘅危險?